我老母是咪要覺醒了

佢今日因為電話合約果啲野（支國聯通）搞到好撚嬲，不停係屋企鬧垃圾支國野，話啲19中資好撚中意cap水，仲話鬼唔望有手足一把火燒9佢間野

明明佢之前藍到仆街，成撚日睇何志光同埋啲深藍片

所有野燒到埋身就會醒（一陣）

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

佢呢排都開始無再幫啲黑警口，鬧政府無能用垃圾

唔係個個藍都有轉黃既機會，樓主好好把握

呢排我會落力宣傳下